前線大哥 求下你哋可唔可以唔好再玩火

我明白「兄弟爬山」嘅意思。我唔係分化，更唔係割蓆。

我只係想勸喻前線大佬，縱火好大罪㗎。唔好因爲咁送頭呀。有咩事起上嚟，其他兄弟姊妹會好心疼你

其他方式可以有同樣效果，可必玩火呢。請大家三思。

大家一齊守住唔玩火呢條底線ok

或者大家傾下 抗爭嘅底線應該set係邊好，當然前提係不送頭 不死士。

發夢前線放核彈都不割不分

我都支持前線呀，但你都想佢哋做義士唔係死士㗎。

我覺得前線知法犯法,縱火好大罪佢地已經唔怕

你係支持前線就係就算佢地玩乜都好都希望佢地不受傷不被捕
而唔係將唔玩火作為底線

雞尾酒->走->聚->雞尾酒

咁撚有潔癖返屋企拖地啦

前線製造黑洞都不割不分

縱火好大罪
夠唔夠暴動大罪呀？

唔應該心存僥倖。狗有心花錢花時間查，4年後上門都有試過

你呢啲同啲老豆老母話為仔女好而逼佢地做佢地唔想做既野有咩分別

屌你啦
對家出毒氣仲唔比玩火

呢家出黎都屈你暴動，仲講咩好大罪

咁你呢個post都快啲del
咁驚的話

但大家擔心佢哋，想保護佢哋

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

睇完你會明，禍及家人都分割

不

夠。
《刑事罪行條例》第60條「摧毀或損壞財產」規定，任何人無合法辯解而摧毀或損壞他人財產即屬犯罪，若罪犯是用火摧毀或損壞財產，則須被控以「縱火」，而第63條則清楚列明，「縱火」有關罪行，一旦被法庭判罪成，最高可判處終身監禁。

你支持前線就應該幫手諗計出完雞尾酒之後應該點樣走，而唔係用個刑罰嚟嚇鳩手足

撐前綫，不解釋

唉好撚驚
返去申請不反對通知書做和平遊行
唱下歌 捐下款 就返屋企

放火係因為要阻擋犬既視線
睇唔清楚就無得headshot

onlun9

其實出火唔係問題
但可以試下燒好啲

我只係想講 可以試用另一啲低風險方法達到同樣效果。

你哋講到我係鬼咁

縱火係好大罪 狗察長都係咁比人啦左

放還放 ， 放完麻煩全部人跑走
唔好望住佢燒完先走好好
Be water , 唔系be 嘉年華丫

勸喻唔玩火=飯民嘉年華？

你咁諗我都冇嘢講

總之前線玩核彈我都唔會割

唔玩火好 玩賓周囉

火🔥係燒走有毒氣體

一係搭個寶路華風扇

不如玩水槍啦 又可以救火

真係唔好用火。

唔畀人捉到咪冇事

放核彈都不割 唔好TK同保護到自己不被拉就得

唔滿意？ 去做藍絲囉

縱火好似真係大過暴動
不過反正佢而家都係尻告 衰邊條都係死

唔比人捉到嘅話大把人支持

琴晚成堆和理非望住尖沙咀狗屋啲火
好平靜 眼都無眨

我相信佢地係有腦，明白自己做緊咩野

縱火可以判終身

自己衡量 我唔會割 但唔好白白犧牲自己終生光陰

例如？

唔贊成玩咁細火

玩火唔係問題 但要玩大D 呀 家陣連阿婆燒衣紙都大煙大火過你

屌你老母

痴撚線，點解唔可以用火

咁佢地比人拉果陣你救返佢地出來咪得囉

反正要告一係放大啲，個火燒衣都大過你

真心，香港人唔係歐洲人，大家可能會問點解法國玩火就得香港就唔得。因為香港人真係冇法國人咁開通囉。法國九成靚仔食煙香港又係咪呀~

但事實上，玩火百利而無一害

1。縱火囚終身，暴動係十年。而家呢個政治氣侯啲龜一定幫你打爆最高刑期，值唔值自己諗

2。普遍市民未接受到

3。若果縱火只為宣泄，可以考慮潑水或其他你想像到嘅嘢

4。at the very last moment，你都係決定要玩火嘅，請你攞個化寶盆

戇鳩樓主
依家遊行都入暴動罪啦，你唔好叫香港人匿係屋企唔好出黎？
武力唔對等呀依家 睇唔睇到對家點做野呀，我驚前線唔放火唔放核彈走唔到比人拉得唔得呀

利申：前線殺狗我都唔割席！

冷氣軍師

縱火犯法，但盂蘭節燒街衣合法

前線放既火講衰啲
踏都踏得熄
玩火只係幫自己人set下防線姐
咁都要潔癖到咁

唔好淨係話唔好點唔好點
俾啲建議出嚟
有咩方法可以有同樣效果？

小心cctvb同中媒記者偷拍好過啦
我見cctvb直播，好多示威者無遮面
完全上左鏡都唔知
cctvb係咪開始玩偷拍?

on9 我理得你用火 定 用車 定 核彈
都唔撚割架啦

唔玩火玩屎好唔好呀

咩都冇做都已經有暴動風險啦

革命不是請客食飯呀屌你

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

邊有人玩啊
你唔去叫警狗唔開槍
人地下下開槍爆頭添喇

仲唔係分化？

縱火梗係大罪過暴動啦。暴動原意攞嚟快速拉啲類似67暴動嘅人，人數多審理快捷，係個名嚇啲啫但刑罰其實唔算好重，同非禮一樣（刑期）：

非禮 ＝暴動
強姦 ＝縱火

你會唔會話反正我唔小心掂到女人都會被屈非禮所以下次被屈非禮就索性強姦埋佢呀

前線D人俞來俞小人， 你地好快全軍覆沒

玩水好過玩火

大罪？
施君龍縱火殺人依家仲係香港好地地好食好住

其實每次都縱好細
同埋個timing未岩

兩個月前大家都接受唔到催淚彈，橡膠子彈

永不割蓆

8.5 全民三罷

尋晚果d火真係

你講到非法集結/暴動罪 d狗唔理
只捉縱火咁既

另外見到好多人想玩油
可能係work 但d彈粒粒都幾百度高溫 一放d記者要影就衝入堆gas入面 係怕d油彈到佢地
我唔怕自己整傷 但d記者義工我地都要保護佢地

不如你求吓狗唔好再開槍啦

其實我覺得唔玩火

玩火底唔底線我覺得唔係縱唔縱火罪既問題，搵d打唔死人既野射差館我覺得還好但係再升級到主動傷人同放火成件事會變左味，對文宣好不利，唔好下下一時義憤填膺就亂黎我地唔係班暴力警犬為洩憤而做。要爭取其他中立派既人支持等佢地搞多d擺工遊行先有用。

利申：呢排都有發夢個人係前線做物資運送

無black block
無遮曬個樣
無遮頭髮
無用公廁書包
而又玩火既
就真係求下你地唔好玩火
比人秋後捉到真係你自己抵死

相反
做足安全措施
無人認到你個樣既
放心去燒烤bbq
有幾大火得幾大火
唔好燒親同路人就得
一點著個爐就走
混入人群

無論如何要緊守一個底線
千期唔可以傷及無辜

而家都係接受唔到，接到到仲有冇咁多人出嚟遊行呀

而家照樣每次放催淚彈全民媽媽聲，除咗藍絲之外邊有人叫好呀

咁樣不如收返句時代革命啦

所以咪有開遮換衫blackbloc等等掩護，真係心疼你著全黑去附近行下街已經幫到佢地掩護

暗殺都唔割席

縱火大罪過暴動而且非常容易入罪。旁邊支援既都可以俾人話 aiding and abetting.咁多野可以做，點解揀依樣？有勇都要有謀架兄弟～

同意,不要引火自焚

玩水梗係好好多啦

遇到火勢要記得盡快離開，heat and run‼ 安全第一呀兄弟

set 防線？ 你當打war game ar

你怕既 就罷工+不合作和理非升級，前線升級玩火係爬山爬得太快咁解， 和理非升級加油

底線就係唔 TK, 完

冧到d狗濕哂
幫佢地降下火
煉成真正既濕狗

玩火有幾大獲呀？

入黎救義士

係，我怕嘅係大家唔了解後果（上面有人話暴動大過縱火居然有幾十人正評）而做錯決定。明知有機囚終身（同自殺無分別）都去做，咁冇嘢好講

企係度都可以係暴動啦

燒多兩次 d 人就慣

香港人接受力好高

block條三毛狗啦 洗撚理條廢物

放火又係暴動，唔放又係暴動
做咩唔放？

掉唔係問題，最緊要係識散唔好俾人周到

呢樣真 放完成班望住熄

火燒得靚都係路障一種，正常鐵馬陣黑警一剪一推就已經過到，如果係火佢哋點會咁易過到嚟，不過當然要燒得好又唔燒到其他嘢唔係咁易

黑警都冇底線， 前線做咩都唔會割

連火都唔夠膽玩 都唔明d警犬要驚你地d咩

垃圾post 有得佢沉

仆街三毛又搞分化

你甘心扮契弟？

唔講放火呢樣啱唔啱先。

政府入呢批美國催淚彈自帶尾火，差佬都當滅蟲彈咁向人群放

係
如果琴日d車唔係比石頭扔係比火燒既話會仲壯觀

收皮啦
又想控制前線
前線玩核彈我都支持呀

呢個支線正
平日都玩埋 黑警想抖返日都唔得

暴動就唔大罪？

本末倒置

你應該叫班警察唔好再開槍，唔好再放催淚彈呀，仆街

我真心反對，唔係因為和理非、唔係因為潔癖

相信前線既初心唔係為左主動攻擊而係用黎防守，
反對理由係睇到你地用魔法好生手，加上唔覺有咩效用，
問題係好擔心繼續升級中級魔法又唔識操控容易誤傷其他人

你的的確確係鬼。。。

出去做急救呀行街呀都比人告暴動啦

唔可以

土共同政府就係要你地打，差佬同市民兩敗俱傷對佢地百利而無一害，
差佬等於condom，最冇用又冇智商既棋子，落咩order都照做唔say no,用完就扔冇手尾。
難得而家老美又加關稅，我地星斗市民最好玩輿論，draw錢走，有股票放股票，兩面夾擊。

樓主好鬼

暴動大唔大罪呀
咁不如叫人唔好出嚟?

收皮啦

你都on99
人地開槍你唔屌

放火好大罪？
依家係咪都老屈暴動坐10年
有撚分別呀

冇人玩火喎

收檔啦師兄

樓主係咪00後? 未煲過蠟?
阿叔我當年煲蠟. D 火係高過棵樹.
我同班FD 見到. 屌. 咁都叫縱火? 當年我哋嗰D 咪叫導彈

唔畀人捉咪得囉

想問有咩其他野有同樣效果

前線都未撚驚死 你驚黎托閪咩屌你老母
放核彈都唔割席

所有罪都好大！
唔係叫你唔出嚟
有冇諗過其他手法都可以影響到政權
股價同經濟嘅起伏直接反映左我地嘅成敗

睇下元朗 如果區區嘅樓價/經濟都好似元朗咁
港府甚至土共都幾頭痕

“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

估唔到連登仲有係潔癖到咁

“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，示威要升級，要放汽油彈，大家一定不容許的。但如果你主張殺人、暗殺，他們就會來調和，願意放火了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的示威也不肯行。”（腦遜）

施君龍被判終身咩？佢害死人都無被判終身喎！

無論係勇武定和理非，出得黎既都同我睇左佢！

而家警察咩人都拉，街坊、遊客、後生仔，莫講話有份出黎的勇武或和理非。
加上而家暴動罪係好易入，唔好以為自己路過無事
真係要好好做定最壞打算，真心要有啲被捕的知識！

事實係每一次都有人落單 唔值
同狗嘅對峙係對政權完全冇影響
變相落單嘅義士其實為五大訴求係白白犧牲！

你咁講姐係叫人唔好出嚟姐用其他手法

放核彈都唔割呀屌你

岩呀
咩都有底線
冇人會怕你架

到時班狗又繼續拉 打尻你
政府又hea 尻你
有底線 好呀

香港人就係太撚多包袱太撚多底線 所以14年到依家都仲未成功過
再講多次 前線放火又好掟核彈又好 我老閪都唔割

左膠禍港

著一著火成單野變暴動既話就唔抵
係苦了被捕既義士
同埋著火後係冇意義既話著火黎做咩
中秋玩爉燭咁

唔想大家被捕! Be water!

我有捐物資，亦都有做義載。
我亦唔打算同你割蓆。
但係我亦都同意玩火並不是一個好的選擇。
呢個只會令到輿論偏向另一邊。
同一時間亦都會令自己以及同路人受傷。
琴日我睇電視見到有一個打算伸隻手入去差館打開架車嘅油缸，可能因為有好多記者影住最嬲尾佢收手。
講真萬一真係做咗的話，輿論會非常之大壓力。
中間偏黃嘅和理非亦都未必接受。
加上聽日就係和里非嘅大罷工。
絕對冇可能送子彈比建制個方面去做不必要嘅輿論壓力。

建議係咁多，希望大家考慮考慮。

第一次開槍612屌到仆街
今日開槍都慢慢變為常態.

要時間

當然唔係 衝突當然要繼續keep 但事實係冇人落單都可以令啲狗發窮惡自己做on9野 就好似琴晚黃大仙咁 我完全同意警民衝突係有助令民怨升溫 但係時候開多一條戰線 雙線發展 將義士被捕風險降低！

不割席
但記住要小心唔好搞到記者
噚晚有人發夢彈弓射完反彈爭啲中咗有線

不要引火自焚焚

仲諗大唔大罪？
唔跳出個制度抗爭會嬴？
你預比人拉嘅救唔返要入去坐？

前線出高達都不割不分

放唔放火都暴動罪架啦

咁放火無人落當單又唔可以？

同意

.

唔係話縱火就係犯法。係有某D條件下既縱火至係犯法。請參看法律原文。

200章
60.摧毀或損壞財產
(1)任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。
(2)任何人無合法辯解而摧毀或損壞任何財產(不論是屬於其本人或他人的) ——
(a)意圖摧毀或損壞任何財產或罔顧任何財產是否會被摧毀或損壞；及
(b)意圖藉摧毀或損壞財產以危害他人生命或罔顧他人生命是否會因而受到危害，
即屬犯罪。
(3)用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。
(由1972年第48號第3條增補)
[比照 1971 c. 48 s. 1 U.K.]

63.罪行的懲處
(1)任何人犯第60條所訂的縱火的罪行或第60(2)條所訂的罪行(不論是否屬縱火)，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。
(2)任何人犯本部所訂的其他罪行，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。
(由1972年第48號第3條增補)
[比照 1971 c. 48 s. 4 U.K.]

你都ON99

先唔講攻 犬隻9衝你點走

暴動罪仲重過縱火啦
佢地邊度驚

走啦

支持前線所有決定 話知係放原子彈都不割不分

前線出元氣彈都不割
舉埋手添呀

當然可以 絕無割蓆意思 我自己發夢都係前線消防員 只係覺得成本效益而言 如果冇目標嘅警民衝突係冇意義 琴晚非常好吖 快閃撚狗 又搞到宿舍禍必及妻兒 未必下下要完全直面交鋒姐我覺得係

火的確有小危險，因為難控制，樓主怕傷到其他手足姐

如果真係被屈嘅，可能會

只要前線唔係無差別殺人放火雞姦都永遠不割

個個蒙曬面，玩完火就走，捉條撚

縱火大罪d定暴動

發夢放核彃都支持,on 9 仲set 低線比自己傻撚咗,而家打仗,人地有槍!

Hit and run
Burn and run

縱火大罪暴動就唔撚大罪？你唔撚叫人唔好出嚟？
你自己驚就縮返入老母閪到咪撚喺到鳩嗡柒話亂軍心

縱火的確好大罪

你叫對面唔好出tear gas囉
而家武力完全唔對等呀
白撚痴

出黎跟住？你越激中立個班越走，講左市民係最好一隻棋，要差佬有意無意整傷佢地，馬鞍山雅景臺就係例子，仲有之前沙田市中心，
要令哩班所謂中立，不問世事既人對佢地反感，要知差佬除左件制服都係一個普通市民，
當佢地無論番工放假係街都日日聽住人地屌自己做緊既野，就係對佢地最大既打擊，哩啲壓力就最能夠令佢地崩潰。

扶人起身都告暴動罪

縱火都係差唔多咋嘛

死差佬咁驚人玩火?

企撚得出黎已經犯左法啦，你仲停留係合法表達意見年代嗎？咁你行返上行人路啦

講個笑話
重有人中立

唔係前線 無權議論佢地既對錯

火係屏障

屌你老母成個連登都係左膠大愛撚 好撚煩啊
繼續用你嘅愛與和平感化呢個垃圾政府囉

縱火終身渦

屌你啦 又要推翻政權又要set底線
咪撚on9得唔得 出少句聲啦
對家槍都開埋 玩火已經係普通料

燒還燒，燒得好睇d得唔得
頂你燒條木梯一d火都冇，見到忍唔住笑左

施君龍冧埋友都係判五年

你係抗爭者亂拋垃圾都可以告你終生監禁

你係黑社會恐怖分子姦淫擄掠都可以當冇事發生

根本革命先係唯一出路

應該話 咩都好 真係千萬小心唔好比人捉到！

On9 縱火同暴動 反正都咁大罪

屌班左膠唔係以為唱下歌人地就會理你
醒下啦 革命呀家陣

香港咪就係多得好似樓主你呢啲契弟日日諗住邊樣有風險就唔做，香港民主進程先一步都行唔到，你唔敢做都唔緊要，仲要叫人唔好做先仆街，冇風險又想有回報，咁人地外國打生打死為乜？

縱火罪好重所以唔好做，咁如果第日中共話上街示威就要終身監禁，你條撚樣係唔係即刻收聲番屋企做順民？

大把一路屌班後生仔係暴徒，一路屌差佬亂咁打人既人，大把睇住cctvb報新聞又冇反應既人，
老實你裝備唔夠人，體能唔夠係要玩哩啲架啦

七月啦
燒衣紙都唔比？

係屋企靜坐一定冇罪
巴打你加油

你驚呀？

係，人手一部電話，好難搵到，好多前線手足無上網，唔知有TVB鬼入左去

除非成立一隊捉TVB狗隊

不割

最緊要保護前線唔好比人拉

政府打壓你都冇底線，你就先行自劃底線

人地警察已經開槍射人, 仲有無差別打人
你仲o係度話自己人激進, 你係咪on9架
不如你企o係度任警察打算啦, 夠曬和平呀

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度。

唔好玩火。

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

無撚錯
人地而家就係想整死你, 你仲同對家講仁義 ?

呀婆都勇武過你

暴動都七碌十碌啦戇鳩
仲嚟送頭論 唔想送嘅全部坐喺屋企抗爭囉

屌後生仔係暴徒 =中立？

玩火係撚底線，第一步only
對家有槍㗎

大家係咪搞錯方向呀

玩火有乜好處先？

我淨係見到民意開轉左

由支持變唔支持我地啦

和理非有用既話2014已經有真普選
612無衝擊既話逃犯條例今日已經實施緊

已block

再block1隻

我想前線玩大炮添

送頭論

係

講真話都block，咁係咁叫割席呀？！
只係想大家認真諗下玩火有乜好？

玩火有乜好？

玩火有乜好？

玩火有乜好？

如果噚晚唔係班白痴黑警係黃大仙亂嚟，今日所有茅頭都指晒玩火呢單

前線由食棍 變食催淚彈 再變食橡膠子彈
你想佢仲拎住把遮喺到fing ?

唔洗驚喎 冇做過壞事 怕咩比火燒

到左呢一刻係支持就支持唔支持就唔支持，唔洗再驚民意，而家生死關頭重要拎道德高地？

呢場係一場革命係一場戰爭 無錯
但唔係遊戲囉
唔好用war game形容

你咁講前線唔洗準備物資啦
你當打war game啊？

唔好當義士condom
佢地都係人要保護

我覺得發夢玩火無問題
問題在於唔好玩細火 點起左個火燒垃圾有咩用？ 一係就燒啲有意義既野
但發夢夢呢啲好啦 咪真實做
起身就記得8月5好打俾腦細請sl啦

原始人識生火之後文明就急速進步了

放火是為了拖住進擊步伐,比大家多少少徹退時間,但要拖住進擊放火不見得是很有效的方法,而且一般市民的觀感極差
現在市民都知是黑警才是亂源,但如果連普通市民都當抗爭者是暴徒,成件事就會玩完架啦

高質

onL9
不如你叫啲狗唔好放tg

前線放核彈都不割不分

有核彈你方唔會射撚埋出去呀 咪晌度搞事啦你

對著full gear黑警講底線

目標係五大訴求, 凡事講成效, 玩火有乜用先?

blocked

係時候要多方面行動！ 我覺得以下巴絲個方案可行 冷氣好貴，為咗支持環保我去哈巴City涼冷氣

Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）

唔係政治潔癖
但放火唔知對運動有咩成效
成本係：可能終身
同路人可能受傷
輿論戰好難打

我都覺得唔抵喎

同意呀 玩到campfire咁 玩黎做乜？
樓主勇敢喎
其實而家自己人一有異聲 就會俾人話9你分化割蓆
個個喂喂喂 推人送頭
大佬呀 各有各做 唔代表我地要蒙住眼盲撐架下嘛？

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

燒到班警犬怕 燒到佢唔敢做警犬
會無用？ 無警犬我政總都拆左佢呀

乜柒都無做告暴動 自己諗

最多一齊變意粉
唔可以比共產黑警支那畜三毛分化

屌埋差佬都係中立？哩班只係睇到電視同電腦既資訊，基本上媒體show咩佢地就睇咩，
咁我地就要係媒體入手，要令哩班人知道差佬警權過大，咩人都打既事實，
要差佬日日出街都俾人指指點點，細聲講大聲笑，日日係高壓下生活，要佢地生不如死，打到班差佬入廠根本優待佢地

玩得唔好咁柒，好冇

邊有地方革命唔出火
笑死全世界

屌玩火？燒嘢係因為就嚟農歷七月十四

底線？底你老母

樓豬on 9
不分化，不割蓆‼️
永遠相信前線。
前線玩咩都得，只要大家小心互相保護

black bloc做得好
hit and run驚閪

《刑事罪行條例》第60條「摧毀或損壞財產」規定，任何人無合法辯解而摧毀或損壞他人財產即屬犯罪，若罪犯是用火摧毀或損壞財產，則須被控以「縱火」，而第63條則清楚列明，「縱火」有關罪行，一旦被法庭判罪成，最高可判處終身監禁。

財產，睇你點定義，自己帶去既紙皮算唔算「財產」，邊個既「財產」

我自己放火燒自己帶去既溪錢，又係唔係「財產」？

法律就係同你咬文嚼字+程序出錯，如果唔係七警點會走甩兩個

唔好話玩火
玩火箭炮我都繼續撐啊

縱火終身喎

真係唔好玩火
好多次係放而放 無乜用
真係燒到警察/記者/民居 我地起碼要少到70%支持者
而且每一次縱火新聞都會支持下降
呢個唔係分化 係關乎抗爭嘅輸贏
香港人無武裝㗎 唔可以行嗰一套